劫4000萬元鑽飾 被捕人來自美洲 勿跟車太貼

中環威靈頓街一間珠寶店發生巨額劫案，其中一賊被捕，《明報》取得嘉咸街一個排檔的部分閉路電視片段，短片可見，一名戴紅色Cap帽及黑色頭套的賊人逃跑，兩名軍裝警員及一名便衣警持盾牌及警棍尾隨追截，其間一名軍裝警跌倒，起身扶腰繼續追截對方。

見到個沙展仆低咗，其他警員未有理佢，繼續追捕賊人。

相關報道：
【劫4000萬元鑽飾 被捕人來自美洲 遊客身分來港】

其間一名軍裝警跌倒 啊蛇咁唔小心啊

香港警察👮‍♀️

驚係悍匪有槍 跌一跌行慢幾步自保， 分分鐘又可以claim工傷

南美唔係蝻呀

南美唔可以有力架

又要多謝張超雄

遊客身份入境,睇路

有冇跨欄果張

呢個年代仲打劫金鋪
接單工程再天價超支cap水都唔止呢個數啦